% \setcounter{totalnumber}{10}% ページあたりの図表は 10 個まで
% \setcounter{topnumber}{5}%    ページ上部の図表は 5 個まで
% \def\topfraction{1.00}%       ページの上 1.00 まで図表で占めて可
% \setcounter{bottomnumber}{5}% ページ下部の図表は 5 個まで
% \def\bottomfraction{1.00}%    ページの下 1.00 まで図表で占めて可
% \setcounter{totalnumber}{10}% ページあたりの図表は 10 個まで
% \def\textfraction{0.04}%      ページうち本文が占める割合の下限
\begin{figure}[t]
 \figurebox{
   \infrule[Block]{
      P => \sep_{i \in \Tid} P_i \\ 
      \forall i \in \Tid{},\ \vdseq \htri{P_i \land \tid = i}{C}{Q_i} \\
      \sep_{i \in \Tid} Q_i => Q \\
      \forall b,\ \sep_{i \in \Tid{}} \BS(i, b)_{\mathit{pre}} => 
                  \sep_{i \in \Tid{}} \BS(i, b)_{\mathit{post}} \\
      \Gamma \vdash C : \tau \\
      \forall i, b, \BS(i, b)_{\mathit{pre}}, \BS(i, b)_{\mathit{post}} \textmd{\ are precise} \\
      \forall i, b. P_i, Q_i \textmd{ and } \BS(i, b) \textmd{\ are thread ID independent}}
     {\vdB \htri{P}{C}{Q}}}
 \figurebox{
   \infrule[Grid]{
      P => \sep_{j \in \Bid} P_j \\
      \forall j \in \Bid{},\ \vdB
         \htri{P_j \star \jump{(\lbar{s[n]})} \land \bid = j}{C}{Q_j \star \jump{\lbar{s[n]}}} \\
      \sep_{j \in \Bid} Q_j => Q \\
      \disjoint(\lbar{s}) \andalso \lbar{s} \cap \writes(C) = \emptyset \\
      \forall j \in \Bid. \tid, \bid \notin P_j \land \fv(Q_j) = \emptyset \andalso       
   \tid, \bid \notin \lbar{s} \\
      E \vdash \lbar{s} : \Lo \andalso E \vdash \tid : \Hi \andalso E \vdash \bid : \Lo \andalso}
     {\vdG \htri{P}{\lbar{s[n]}; C}{Q}}}
 \caption{並列実行のための証明規則}
 \label{fig:CSLg}
\end{figure}